# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-02 13:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-15 08:05+0000\n"
"Last-Translator: Charles Lee <lchopn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-infra/noggin/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "Password expired. Please reset it."
msgstr "密码已经过期。请重置。"

msgid "Could not log in to the IPA server."
msgstr "无法登录至 IPA 服务器。"

#, python-format
msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "欢迎，%(username)s！"

msgid "Token successfully synchronized"
msgstr "令牌已成功地同步"

#, python-format
msgid "User %(username)s was not found in the system."
msgstr "没有在系统中找到用户 %(username)s。"

#, python-format
msgid "Unable to add user %(username)s: %(errormessage)s"
msgstr "无法添加用户 %(username)s：%(errormessage)s"

#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been added to %(groupname)s."
msgstr "成功了！%(username)s 已经被添加到 %(groupname)s。"

#, python-format
msgid "You got it! %(username)s has been removed from %(groupname)s."
msgstr "成功了！%(username)s 已经从 %(groupname)s 中移除。"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "You got it! %(username)s has been removed from %(groupname)s."
msgid "You got it! %(username)s is no longer a sponsor of %(groupname)s."
msgstr "成功了！%(username)s 已经从 %(groupname)s 中移除。"

msgid "The old password or username is not correct"
msgstr "旧密码和用户名不正确"

msgid "Could not change password."
msgstr "无法修改密码。"

msgid "Your password has been changed"
msgstr "您的密码已被修改"

#, python-format
msgid ""
"You have already requested a password reset, you need to wait %(wait_min)s "
"minute(s) and %(wait_sec)s seconds before you can request another."
msgstr ""
"您已经请求过了密码重置，您需要等待 %(wait_min)s 分 %(wait_sec)s 秒才能重新请"
"求。"

#, python-format
msgid "User %(username)s does not exist"
msgstr "用户 %(username)s 不存在"

msgid "We could not send you an email, please retry later"
msgstr "我们无法向您发送邮件，请稍后再试"

msgid "Your email address is rejected by smtp server"
msgstr ""

msgid ""
"An email has been sent to your address with instructions on how to reset "
"your password"
msgstr "一封带有如何重置密码指引的邮件已被发送至您的邮箱"

msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgstr "此令牌无效，请请求一个新的。"

msgid "The token has expired, please request a new one."
msgstr "此令牌已过期，请请求一个新的。"

msgid ""
"Your password has been changed since you requested this token, please "
"request a new one."
msgstr "您的密码已在请求此令牌之后修改，请请求一个新的令牌。"

#, python-format
msgid ""
"Your password has been changed, but it does not comply with the policy "
"(%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You will be asked to "
"change it after logging in."
msgstr ""
"您的密码已被修改，但是因其并不符合策略（%(policy_error)s）而已被设置为过期。"
"您将需要在登录后修改密码。"

msgid "Incorrect value."
msgstr "不正确的值。"

msgid "Could not change password, please try again."
msgstr "无法修改密码，请重试。"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已被修改。"

msgid "Verify your email address"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "We could not send you an email, please retry later"
msgid "We could not send you the address validation email, please retry later"
msgstr "我们无法向您发送邮件，请稍后再试"

#, python-format
msgid ""
"The username '%(username)s' or the email address '%(email)s' are already "
"taken."
msgstr ""

msgid "An error occurred while creating the account, please try again."
msgstr "创建账户时出现错误，请重试。"

msgid "The registration seems to have failed, please try again."
msgstr ""

msgid ""
"The address validation email has be sent again. Make sure it did not land in "
"your spam folder"
msgstr ""

msgid "No token provided, please check your email validation link."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgid "The token is invalid, please register again."
msgstr "此令牌无效，请请求一个新的。"

#, fuzzy
#| msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgid "This token is no longer valid, please register again."
msgstr "此令牌无效，请请求一个新的。"

#, fuzzy
#| msgid "Could not change password, please try again."
msgid "This user cannot be found, please register again."
msgstr "无法修改密码，请重试。"

msgid ""
"The username and the email address don't match the token you used, please "
"register again."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "An error occurred while creating the account, please try again."
msgid ""
"Something went wrong while creating your account, please try again later."
msgstr "创建账户时出现错误，请重试。"

#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but the password you chose does not comply "
"with the policy (%(policy_error)s) and has thus been set as expired. You "
"will be asked to change it after logging in."
msgstr ""
"您的账户已被创建，但是您选择的密码因不符合策略（%(policy_error)s）而被设置为"
"过期。您将需要在登录后修改密码。"

#, python-format
msgid ""
"Your account has been created, but an error occurred while setting your "
"password (%(message)s). You may need to change it after logging in."
msgstr ""
"您的账户已被创建，但是在设置您的密码时出现了错误（%(message)s）。您将需要在登"
"录后修改密码。"

#, python-format
msgid "Congratulations, your account has been created! Welcome, %(name)s."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Congratulations, you now have an account! Go ahead and sign in to proceed."
msgid ""
"Congratulations, your account has been created! Go ahead and sign in to "
"proceed."
msgstr "恭喜，您已经拥有了一个账户！登录以继续。"

msgid "All"
msgstr ""

msgid "Unknown"
msgstr ""

msgid "Not Spam"
msgstr ""

msgid "Spam"
msgstr ""

msgid "Awaiting"
msgstr ""

msgid "Registration is closed at the moment."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"The email address %(mail)s needs to be validated. Please check your inbox "
"and click on the link to proceed. If you can't find the email in a couple "
"minutes, check your spam folder."
msgstr ""

msgid "No modifications."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgid "The token is invalid, please set the email again."
msgstr "此令牌无效，请请求一个新的。"

#, fuzzy
#| msgid "The token is invalid, please request a new one."
msgid "This token is no longer valid, please set the email again."
msgstr "此令牌无效，请请求一个新的。"

msgid "This token does not belong to you."
msgstr ""

msgid "Incorrect password"
msgstr "不正确的密码"

msgid "Cannot create the token."
msgstr "无法创建令牌。"

msgid "The token has been created."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Cannot create the token."
msgid "Cannot rename the token."
msgstr "无法创建令牌。"

msgid "Sorry, You cannot disable your last active token."
msgstr "抱歉，您无法停用您的最后一个活动的令牌。"

msgid "Cannot disable the token."
msgstr "无法停用此令牌。"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Cannot disable the token."
msgid "Cannot enable the token. %(errormessage)s"
msgstr "无法停用此令牌。"

msgid "Sorry, You cannot delete your last active token."
msgstr "抱歉，您无法删除您的最后一个活动的令牌。"

msgid "Cannot delete the token."
msgstr "无法删除此令牌。"

#, python-format
msgid "Unknown agreement: %(name)s."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Cannot sign the agreement \"%(name)s\": %(error)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "You signed the \"%(name)s\" agreement."
msgstr ""

msgid "This does not look like a valid nickname."
msgstr ""

msgid "This does not look like a valid server name."
msgstr ""

msgid "First Name"
msgstr "名"

msgid "First name must not be empty"
msgstr "名不能为空"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Last name must not be empty"
msgstr "姓氏不能为空"

msgid "Locale"
msgstr "区域"

msgid "Locale must not be empty"
msgstr "区域不能为空"

msgid "Locale must be a valid locale short-code"
msgstr "区域必须为有效的区域代码"

#, fuzzy
#| msgid "IRC Nickname"
msgid "Chat Nicknames"
msgstr "IRC 昵称"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Timezone must not be empty"
msgstr "时区不能为空"

msgid "Timezone must be a valid timezone"
msgstr "时区必须为有效的时区"

msgid "GitHub Username"
msgstr "GitHub 用户名"

msgid "GitLab Username"
msgstr "GitLab 用户名"

msgid "Website or Blog URL"
msgstr ""

msgid "Valid URL required"
msgstr ""

msgid "Private"
msgstr ""

msgid "Hide information from other users, see the Privacy Policy for details."
msgstr ""

msgid "Pronouns"
msgstr ""

msgid "E-mail Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Email must not be empty"
msgstr "电子邮件地址不能为空"

msgid "Email must be valid"
msgstr "电子邮件地址必须有效"

msgid "Red Hat Bugzilla Email"
msgstr "Red Hat Bugzilla Email"

msgid "SSH Keys"
msgstr "SSH 密钥"

msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 密钥"

#, fuzzy
#| msgid "Token ID"
msgid "Token name"
msgstr "令牌 ID"

msgid "Add an optional name to help you identify this token"
msgstr ""

msgid "Enter your current password"
msgstr "输入您当前的密码"

msgid "You must provide a password"
msgstr "您必须提供一个密码"

msgid "please reauthenticate so we know it is you"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Confirm Password"
msgid "One-Time Password"
msgstr "确认密码"

#, fuzzy
#| msgid "Enter your current password"
msgid "Enter your One-Time Password"
msgstr "输入您当前的密码"

#, fuzzy
#| msgid "Sync OTP Token"
msgid "Generate OTP Token"
msgstr "同步 OTP 令牌"

#, fuzzy
#| msgid "Could not log in to the IPA server."
msgid "Could not find the token secret"
msgstr "无法登录至 IPA 服务器。"

msgid "Verification Code"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "You must provide a second code"
msgid "You must provide a verification code"
msgstr "必须提供一个第二代码"

msgid "Verify and Enable OTP Token"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Could not change password, please try again."
msgid "The code is wrong, please try again."
msgstr "无法修改密码，请重试。"

#, fuzzy
#| msgid "token must not be empty"
msgid "Token must not be empty"
msgstr "令牌必须不能为空"

#, fuzzy
#| msgid "token must not be empty"
msgid "Agreement must not be empty"
msgstr "令牌必须不能为空"

msgid "New member username must not be empty"
msgstr "新成员的用户名不能为空"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username must not be empty"
msgstr "用户名必须不能为空"

msgid "You must provide a user name"
msgstr "您必须提供一个用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Password must not be empty"
msgstr "密码不能为空"

msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid ""
"One-Time Password (if your account has Two-Factor Authentication enabled)"
msgstr ""

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "Current password must not be empty"
msgstr "当前密码必须不能为空"

msgid "User name must not be empty"
msgstr "用户名必须不能为空"

msgid "Enter your username to reset your password"
msgstr "输入您的用户名以重置您的密码"

#, python-format
msgid "Only these characters are allowed: \"%(chars)s\"."
msgstr ""

msgid "I am over 16 years old"
msgstr ""

msgid "You must be over 16 years old to create an account"
msgstr ""

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Resend email"
msgstr ""

msgid "Please choose a strong password"
msgstr "请选择一个强密码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Activate"
msgstr ""

msgid "First OTP"
msgstr "第一 OTP"

msgid "You must provide a first code"
msgstr "您必须提供一个第一代码"

msgid "Second OTP"
msgstr "第二 OTP"

msgid "You must provide a second code"
msgstr "必须提供一个第二代码"

msgid "Token ID"
msgstr "令牌 ID"

msgid "Email addresses from that domain are not allowed"
msgstr ""

msgid "Mixed case is not allowed, try lower case."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Field must not match \"%(pattern)s\"."
msgstr ""

msgid "That page wasn't found."
msgstr "此页面无法找到。"

#, fuzzy
#| msgid "Forgot password?"
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#, fuzzy
#| msgid "Forgot password?"
msgid "Forgot Password or OTP?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Sync Token"
msgstr "同步令牌"

msgid "Previous"
msgstr ""

msgid "current"
msgstr ""

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "Groups"
msgstr "组"

#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "Users"
msgstr "用户名"

msgid "Password Recovery"
msgstr "密码恢复"

msgid "Did you forget your password?"
msgstr "您是否忘记了您的密码？"

msgid ""
"Enter your username and an email will be sent to your address with further "
"instructions."
msgstr "输入您的用户名，一封带有下一步指引的邮件将会被发送至您的邮箱。"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#, python-format
msgid "Password Reset for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的密码重置"

#, python-format
msgid "%(groupname)s Group"
msgstr "%(groupname)s 组"

msgid ""
"You are a sponsor of this group, but not a member. Add yourself if you want "
"to be a member."
msgstr ""

msgid "To join this group, contact a group sponsor."
msgstr "要加入此组，请联系组赞助者。"

msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

msgid "no sponsors"
msgstr "无赞助者"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "add user..."
msgstr "添加用户..."

msgid "Leave group"
msgstr ""

msgid "No members yet."
msgstr "尚无成员。"

msgid "Group List"
msgstr "组列表"

#, python-format
msgid "%(member_count)s members"
msgstr "%(member_count)s 个成员"

#, fuzzy
#| msgid "Groups"
msgid "No groups."
msgstr "组"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "IPA Error"
msgstr ""

msgid "There was a problem with the IPA backend, please try again later."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(url)s\">log out</a> and log back in if the problem "
"persists."
msgstr ""

msgid "Expired Password Reset"
msgstr "已经过期的密码重置"

#, python-format
msgid "Expired Password Reset for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的过期密码重置"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#, fuzzy
#| msgid "Register"
msgid "Registering Users"
msgstr "注册"

msgid "Name:"
msgstr ""

msgid "Email:"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Register"
msgid "Registered:"
msgstr "注册"

msgid "Status:"
msgstr ""

msgid "Waiting for spam check"
msgstr ""

msgid "Not flagged as spam"
msgstr ""

msgid "Flagged as spam"
msgstr ""

msgid "Spam status unknown"
msgstr ""

msgid "Accept"
msgstr ""

msgid "Flag as spam"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr ""

msgid ""
"Clicking on Accept will send the validation email to this user. Other "
"buttons will not send anything."
msgstr ""

msgid "No registering users in this state at the moment."
msgstr ""

msgid "No registering users at the moment."
msgstr ""

msgid "Activate your account"
msgstr ""

msgid "Account creation, step 3/3"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Hello %(name)s. To activate your account, please choose a password."
msgstr ""

msgid "Validate your email address"
msgstr ""

msgid "Account creation, step 2/3"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Congratulations, you now have an account! Go ahead and sign in to proceed."
msgid "Congratulations %(name)s, your account has been created!"
msgstr "恭喜，您已经拥有了一个账户！登录以继续。"

#, python-format
msgid ""
"Before you can log in, your email address: %(mail)s needs to be validated. "
"Please check your inbox and click on the link to proceed."
msgstr ""

msgid ""
"If you can't find the email in a couple minutes, check your spam folder. If "
"it's not there, you can ask for another validation email by clicking on the "
"button below."
msgstr ""

msgid "Spam check in progress"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Your password has been changed"
msgid "Your account is being checked"
msgstr "您的密码已被修改"

msgid ""
"Before you can log in, your account needs to be check for spam likelihood. "
"It should only take a few seconds, please wait..."
msgstr ""

msgid "Your account requires admin approval"
msgstr ""

msgid "Your account needs to be approved by an administrator."
msgstr ""

msgid "You will receive an email when the decision has been taken."
msgstr ""

msgid "Thank you for your patience."
msgstr ""

msgid "Your account is blocked"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Your password has been changed."
msgid "Your account has been flagged as spam."
msgstr "您的密码已被修改。"

msgid "Something went wrong"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unsupported spam status: %s, please contact the administrators"
msgstr ""

msgid "Sync OTP Token"
msgstr "同步 OTP 令牌"

msgid "Synchronize OTP Token"
msgstr "同步 OTP 令牌"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "View agreement"
msgstr ""

msgid "Sign"
msgstr ""

msgid "Sign User Agreement"
msgstr ""

msgid "Validate your email"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Hello %(user_name)s. Do you want to set your %(attr_name)s to %(mail)s?"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr ""

msgid "Do it"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 密钥 ID"

msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH 公钥"

msgid "Scan your new token"
msgstr "扫描您的新令牌"

msgid ""
"Your new token is ready. Click on the button below to reveal the QR code and "
"scan it."
msgstr "您的新令牌已就绪。点击下方的按钮以显示二维码并扫描。"

msgid "Reveal"
msgstr "显示"

msgid ""
"or copy and paste the following token URL if you can't scan the QR code:"
msgstr "若您无法扫描二维码，可以复制粘贴以下的 URL ："

msgid ""
"After enrolling the token in your application, verify it by generating your "
"first code and entering it below:"
msgstr ""

msgid "Add OTP Token"
msgstr "添加 OTP 令牌"

msgid ""
"Creating your first OTP token enables two-factor authentication using OTP."
msgstr ""

msgid "Once enabled, two-factor authentication cannot be disabled."
msgstr ""

msgid "OTP Tokens"
msgstr "OTP 令牌"

msgid "(no name)"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "Rename"
msgstr "用户名"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "Enable"
msgstr "停用"

msgid "You have no OTP tokens"
msgstr "您没有 OTP 令牌"

msgid "Add an OTP token to enable two-factor authentication on your account."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Change Password"
msgid "Change Avatar"
msgstr "修改密码"

msgid ""
"\n"
"            The format is either <code>username</code> or <code>username:"
"server.name</code> if you're not using the default servers:\n"
"          "
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"\n"
"              For %(title)s: <code>%(server)s</code>\n"
"            "
msgstr ""

#, python-format
msgid "Settings for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的设置"

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#, fuzzy
#| msgid "E-mail Address"
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "SSH &amp; GPG Keys"
msgstr "SSH &amp; GPG 密钥"

msgid "OTP"
msgstr "OTP"

msgid "Agreements"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Profile for %(username)s"
msgstr "%(username)s 的个人资料"

#, fuzzy
#| msgid "Profile"
msgid "Edit Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Current Time"
msgstr ""

msgid "Chat"
msgstr ""

msgid "Website"
msgstr ""

msgid "RHBZ"
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(groupcount)s Group(s), %(agreementcount)s Agreement(s)"
msgstr ""

msgid "signed"
msgstr ""

msgid "sponsor"
msgstr "赞助者"

msgid "member"
msgstr "成员"

#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "To reset your password, click on the link below:"
msgid ""
"To activate your account with username %(username)s, click on the link below:"
msgstr "要重置您的密码，请点击以下的链接："

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "If you did not request your password to be reset, you can ignore this "
#| "email."
msgid ""
"If you did not create an account for username %(username)s, you can ignore "
"this email."
msgstr "如果您并未请求重置您的密码，您可以忽略此邮件。"

#, fuzzy
#| msgid "The Noggin team"
msgid "The AlmaLinux Team"
msgstr "Noggin 团队"

msgid "Hi,"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you did not request your password to be reset, you can ignore this "
#| "email."
msgid ""
"Click the link below to reset your password. If you did not request a "
"password reset, please ignore this email."
msgstr "如果您并未请求重置您的密码，您可以忽略此邮件。"

msgid "AlmaLinux Account Services"
msgstr ""

msgid "search..."
msgstr "搜索..."

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Help"
msgstr ""

msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#, python-format
msgid "Powered by %(noggin_link)s"
msgstr "由 %(noggin_link)s 驱动"

#, fuzzy
#| msgid "Fedora Accounts"
msgid "AlmaLinux Accounts"
msgstr "Fedora 账户"

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Fedora Accounts allows you to create and manage an account for Fedora "
#| "Tools and Infrastructure."
msgid ""
"AlmaLinux Accounts provides the ability to create and manage your account "
"across AlmaLinux's entire infrastructure."
msgstr "Fedora 账户使得您可以创建和管理用于 Fedora 工具和基础设施的账户。"

msgid ""
"Additional configuration is required when using Kerberos tickets when OTP is "
"enabled"
msgstr ""

msgid ""
"Read the <a href='https://docs.fedoraproject.org/en-US/fedora-accounts/user/"
"#pkinit'>documentation</a> for details on configuring your system"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "To reset your password, click on the link below:"
msgid "To validate the email address %(address)s, click on the link below:"
msgstr "要重置您的密码，请点击以下的链接："

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "If you did not request your password to be reset, you can ignore this "
#| "email."
msgid ""
"If you did not set the email address %(address)s in your account "
"%(username)s, you can ignore this email."
msgstr "如果您并未请求重置您的密码，您可以忽略此邮件。"

msgid "The Noggin team"
msgstr "Noggin 团队"

msgid "Welcome to noggin!"
msgstr "欢迎使用 noggin！"

msgid ""
"This is the open source, community self-service portal for FreeIPA. It "
"allows you to do things like create an account, change your password, manage "
"group membership, and more."
msgstr ""
"这是一个开源的适用于 FreeIPA 的社区自服务门户。其使得您可以做到创建用户、修改"
"密码、管理组成员等一系列事情。"

msgid "You can also use your Fedora account to login here."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"This link will be valid for %(ttl)s minutes (until %(valid_until)s UTC)."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "The token has expired, please request a new one."
msgid "If the link has expired, you can request a new one here: "
msgstr "此令牌已过期，请请求一个新的。"

#, fuzzy
#| msgid "Fedora Accounts"
msgid "Fedora Accounts System"
msgstr "Fedora 账户"

msgid "Fedora Accounts"
msgstr "Fedora 账户"

msgid "Wiki"
msgstr ""

msgid "Fedora People"
msgstr ""

msgid ""
"Fedora Accounts allows you to create and manage an account for Fedora Tools "
"and Infrastructure."
msgstr "Fedora 账户使得您可以创建和管理用于 Fedora 工具和基础设施的账户。"

#, fuzzy
#| msgid "Groups"
msgid "Edit Group"
msgstr "组"

msgid "To change group details or add sponsors, file a ticket with"
msgstr ""

msgid "Create a PDR request to disable your account"
msgstr "创建一个 PDR 请求以停用您的账户"

msgid "Request account deletion"
msgstr "请求账户删除"

#, fuzzy
#| msgid "Did you lose your OTP token?"
msgid "Did you lose your last OTP token?"
msgstr "您是否遗失了您的 OTP 令牌？"

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "If you have lost your OTP token you need to send an email to "
#| "%(admin_email)s. Please sign this email using the GPG key associated with "
#| "your account if possible, so that the administrator can verify your "
#| "identity."
msgid ""
"If you have lost your last OTP token you need to send an email to "
"%(admin_email)s. Please sign this email using the GPG key associated with "
"your account if possible, so that the administrator can verify your identity."
msgstr ""
"如果您遗失了您的 OTP 令牌，您需要发送一封邮件至 %(admin_email)s。请在可能的情"
"况下用与您账户相关联的 GPG 密钥签名此邮件，以便管理员确认您的身份。"

msgid ""
"If you had multiple tokens and lost one, you can use another to login and "
"delete the lost token from your account."
msgstr ""

msgid ""
"If you haven't enrolled a OTP token, you don't have one and this doesn't "
"apply to you."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"To let admins know that you're not a spammer, please send an email to "
"%(email_link)s and explain the situation."
msgstr ""

msgid ""
"By using a Fedora account, you agree to follow the <a href='https://docs."
"fedoraproject.org/en-US/project/code-of-conduct/'>Fedora&nbsp;Code&nbsp;"
"of&nbsp;Conduct</a>."
msgstr ""

msgid "You can also use your CentOS account to login here."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Group %(groupname)s could not be found."
msgstr "无法找到组 %(groupname)s。"

msgid "Undo"
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(protocol)s on %(server)s"
msgstr ""

#~ msgid "Token description"
#~ msgstr "令牌描述"

#~ msgid "Description must not be empty"
#~ msgstr "描述不能为空"

#~ msgid "OTP Token"
#~ msgstr "OTP 令牌"

#~ msgid "Enter your OTP token if you have enrolled one"
#~ msgstr "如果您获得过 OTP 令牌请在此输入"

#~ msgid "Just the password, don't add the OTP token if you have one"
#~ msgstr "仅输入密码，不要输入您获得过的 OTP 令牌"

#~ msgid "Forgotten password or lost OTP token?"
#~ msgstr "忘记了密码或丢失了 OTP 令牌？"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid ""
#~ "This will never be shown to you again, don't close this window until your "
#~ "token is saved."
#~ msgstr "这些信息将不会再向您显示，在保存您的令牌前不要关闭此窗口。"

#~ msgid "Password or Password + One-Time-Password"
#~ msgstr "密码或密码+一次性密码"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "生成"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "已停用"

#~ msgid "RHBZ E-Mail"
#~ msgstr "RHBZ E-Mail"

#~ msgid ""
#~ "file a Fedora Infra ticket to change the details or sponsors of this group"
#~ msgstr "提交一个 Fedora Infra 工单以修改此组的详细信息或赞助者"

#~ msgid "Request Change of Details"
#~ msgstr "请求详细信息变更"
